# Тестовое задание #
* Задания 1 и 2 выполнены в Playground.
* Задание 3 находится в папке Task5/Taxik. Для сборки проекта необходим Carthage. Команда для сборки недостающих фреймворков: 
```
carthage update --no-use-binaries --platform iOS
```